有咩長髮女係正？

知世

加藤惠

幫會員桐谷直葉貼埋

冇

一定冇E字頭會然份

Emilia

短髮又加藤惠長髮又加藤惠

長短髮都咁正，冇計

ladybeard最正,不服唔準駁

屌你老母

you ng sick six

普遍鍾意短髮多過長髮？

唔係

Sagiri 老母

sagiri

Fgo入面既宮本武藏同黑貞德

c.c. code geass

短髮又係長髮又係..............

日富美

多謝妳